李小龍如果未死會係一個點嘅人

會唔會做左藍絲廢老

會係老人

一定扮中立又會奶共

一定屎過死咗

佢去左美國之後成日睇書，講過好多哲學理論，佢比我感覺係老左會係智慧老人

中國人

Be Water, My Friend

廢老

美國人

佢一定喺美國人。

係呀 會做左藍絲廢老
你而家知道左個答案應該好滿意

好彩死左

會係地產商
認真你wiki睇下佢屋企咩人黎

你知唔知喺字點讀...
唔係加口字邊就係正字

冇IpMan呢系列

大中華膠

會用中國武術去改邊世人對中國既偏見

會食偉哥再屌偽人

希望係勇武

地球人

去飯聚

新型肺炎 国人漸已死

一個唔打得嘅亞伯

九成機會係藍絲廢老
一成機會係大中華膠
所以好慶幸佢死得早
可以名流清史
beyond都一樣
如果黃家駒未死仲要奶共
我地連海闊天空都無得唱

東亞老夫